其實見到咁多人唔知咩係64

我覺得連埋所有政治冷感嘅人一樣

知道69
就已然夠

去接觸佢哋嘅時候唔好一開波就批評佢哋係「港豬」etc
雖知搞成今時今日咁，係成個國家機器喺背後
講真係，呢一代，特別係大陸人啦，都係比劣質娛樂充斥生活
對好多事都不聞不問
好認同有巴打話要由我哋自己講返當年咩事
去嘗試比佢哋去理解身邊嘅事
單單批評佢哋，可能反而令佢哋更抗拒